六合彩係咪已經大結局

唔明

我買左10期，仲有9期未開

其實點解唔開呢

頭獎最少800萬 無乜人買 俾人中左咪蝕錢

一開返就驚連登仔同一班恐懼撚暴動

唔比你班人中頭獎移民
投胎機會都唔比

咁似D口罩騙案

平時一期一期買，一買十期就收皮

hold住左我幾千萬

學下買馬

馬會唔會死錯人，相信因為大多數買六合彩嘅都係去投注站買，所以投注站一日唔開，六合彩都唔會開

少人買自然細機會有人中
而且唔一定會少人買

咁你解釋下

林鄭月娥想做啲咩 有解架咩？

馬會幾時摺埋呀！我成堆錢係個戶口度攞唔倒！！正仆街！！！！

馬會係咪唔洗交租?